其實放寬食肆人數限制, 我更加唔會幫襯

我驚中招, 咁撚多人迫埋一齊, 你食埋我個份

0 確診都仲咁撚驚，你拎個棺材封撚住自己係屋企啦

但樓主呢種人先係最大機會冇事

0確診又點? 仲係潛伏期咁點?
呢個政府既數據可信?
不過你有自由相信, 希望你食得安心, 唔好中招

推

PUSH